[Mac撚]其實係咪我張顯卡同主機唔夾

掉低個spec 先
Mac Pro 4,1
Inno GTX980 4GB
Apple Cinema Display 24
Apple Cinema Display 27
明明兩個apple cinema display同原生個張GT120相處得好好
但Inno張野有時會突然成個MON SHUTDOWN左 CONNECT唔到
因為我張inno係全新，反而主機同Display都係二手
我成日諗到底係我個MON壞定張卡推得唔好
唔通我真係要買張俾Mac 用既display(貴到出血喎屌)

希望有Fanboy達人指點我呢隻廢材Fanboy

你真係廢材啦

你同你個腦唔夾

顯

你

唔講顯卡可以講咩

講英文又怕你地班廢青盲反又唔撚講英文

顯卡咪顯卡囉

顯示卡
Display card

唔好影衰fanboy啦 顯示咭都唔識打

正體中文: 顯示卡
港式英文: Display card
正統英文: Graphics card

屌你廢材

顯你老母卡咩

老

THX 又block多一個支那豬

即係明明識得入廁所先至大便
宜家發覺原來係條街人來人往咁痾
原來更適合自己

人地有mac架
當有些“其他囯家“嘅人設法要甩身嘅時候
有些人卻為自己能夠文明大倒退而高興

7頭已扑

母

你上連登好撚密
而家差唔多次次都俾你快過我
點都好,多謝你一直支持我嘅反蝗語行動
顯你老母卡呀支那閪
唔撚跟規矩仲成撚日狗辯

呀屌,唔撚記得quote中出巴打個回覆

D gif好多款

Deal巴不如玩張新gif
呢張點睇

呢排多野搞冇出新圖,試下今日整
幾適合用黎屌教而不善嘅柒頭

多謝你同中出巴打支持
本來今晚做,點知講完就有靈感,話咁快做撚完